班武漢人落嚟香港醫肺炎 啲錢又要納稅人承擔

😪

港共要幫狗奶袋底